<h1>Сортировщик колод</h1>

Необходимо разработать класс (либо RESTful сервис), предоставляющий интерфейс:<br>
-Создать именованную колоду карт (колода создаётся упорядоченной)<br>
-Удалить именованную колоду<br>
-Получить список названий колод<br>
-Перетасовать колоду<br>
-Получить колоду по имени (в её текущем упорядоченном/перетасованном
состоянии)<br>
Необходимо спроектировать интерфейсы так, чтобы алгоритм перетасовки мог задаваться
через конфигурацию приложения (путём выбора из «простой» и «эмуляция перетасовки
вручную»).
Необходимо самостоятельно спроектировать API для колоды и все типы данных.<br>
<p>Примечания:</p><br>
Колоды достаточно хранить в памяти, но подумать о том, как впоследствии
работать с БД.<br>
Реализацию достаточно сделать для стандартной колоды игральных карт (52
штуки), но будет плюсом при решении помнить о том, что сортировщику карт всё
равно, какую колоду тасовать.<br>
Алгоритм перетасовки достаточно реализовать «простой» (любой, самый быстрый
в реализации); при желании можно реализовать «эмуляцию перетасовки вручную»
(колода делится примерно посередине, части меняются местами, и так много раз).<br>
